一人一個老豆老母用電話既趣事

我之前同老豆講手機有個function係禁鍵盤個錄音制講野會打翻你講既野啲字出黎，過左幾日我見佢對住部手機講野講左勁耐，我就行過去聽下拉
老豆:3個w，dot，f，a，c，e，b，o，o，k，dot，c，o，m
佢一隻一隻英文字咁讀都算，3個w呢個真係無得輸